MTR Analyst Programmer II / Systems Analyst

有冇巴打做緊?
可以分享下咩環境

人工？

唔知行情
同OGCIO既APII人工差幾遠？

同問
經咩途經先入到

MTR 官網有詳情
JobsDB 都有

推

係咪好hea

煙腸期間接觸過
好似有幾晚OT開會開到夜晚11點
我差啲被拉埋落水添

做得呢行都預左狂OT la

MTR應該比較hea呱？